只能說我輸了~~ 好失敗

猶如失戀感覺。
嘗試找回。
但已沒回覆

我真係好可笑

這個世界最壞罪名 叫太易動情

我喜歡她。覺得是緣份來到的時候

我討她歡喜。我讚美她。我約會她
我把心思放在她。
為見她一面。那管是一頓午飯

我接她。我送她回家

她說喜歡我。她說我很重要
她吃飯時低頭甜笑說。很開心可以同你食飯
她說遇上我。真的很幸運

種種幻覺來得很快
去亦很快
一天時間
不聯絡就不聯絡

深吸吸。仍有千萬石頭壓上心頭

動情了。被放下了。抽身不了

試圖找回。訊息像是掉進井中般

一去不回

這些日子的相處、甜言。是否真實真的

是否真的有發生過

為什麼我這次那麽的上心

在我眼中 她總是美麗。總是年輕動人

仍忘不了

仍不信她是這麼的性格

仍不信通通是謊言

唉！

失敗者

有一種預感 想挽回太難 對你還有無可救藥的期盼
我坐立難安 望眼欲穿 我會永遠守在燈火闌珊的地方